【2350】有大批防暴警察現正向金鐘方向推進，大量警車於灣仔警察總部駛出。

From telegram fact-checked group